youtuber來講babyshadow算唔算多人睇？

覺得佢都幾正
佢條仔乜水？富二？

邊撚個嚟

靚女？

你去問下誠哥